msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Can add log entry"
msgstr "能添加日志记录"

msgid "Can change log entry"
msgstr "能修改日志记录"

msgid "Can delete log entry"
msgstr "能删除日志记录"

msgid "Can add group"
msgstr "能添加组"

msgid "Can change group"
msgstr "能修改组"

msgid "Can delete group"
msgstr "能删除组"

msgid "Can add alias plugin model"
msgstr "能添加别名（插件）"

msgid "Can change alias plugin model"
msgstr "能修改别名（插件）"

msgid "Can delete alias plugin model"
msgstr "能删除别名（插件）"

msgid "Can add cms plugin"
msgstr "能添加cms插件"

msgid "Can change cms plugin"
msgstr "能修改cms插件"

msgid "Can delete cms plugin"
msgstr "能删除cms插件"

msgid "Can add Page global permission"
msgstr "能添加页面全局权限"

msgid "Can change Page global permission"
msgstr "能修改页面全局权限"

msgid "Can delete Page global permission"
msgstr "能删除页面全局权限"

msgid "Can add page"
msgstr "能添加页面"

msgid "Can change page"
msgstr "能修改页面"

msgid "Can delete page"
msgstr "能删除页面"

msgid "Can edit static placeholders"
msgstr "能编辑静态占位符"

msgid "Can publish page"
msgstr "能发布页面"

msgid "Can view page"
msgstr "能查看页面"

msgid "Can add Page permission"
msgstr "能添加页面权限"

msgid "Can change Page permission"
msgstr "能修改页面权限"

msgid "Can delete Page permission"
msgstr "能删除页面权限"

msgid "Can add User (page)"
msgstr "能添加用户（页面）"

msgid "Can change User (page)"
msgstr "能修改用户（页面）"

msgid "Can delete User (page)"
msgstr "能删除用户（页面）"

msgid "Can add User group (page)"
msgstr "能添加用户组（页面）"

msgid "Can change User group (page)"
msgstr "能修改用户组（页面）"

msgid "Can delete User group (page)"
msgstr "能删除用户组（页面）"

msgid "Can add placeholder"
msgstr "能添加占位符"

msgid "Can change placeholder"
msgstr "能修改占位符"

msgid "Can delete placeholder"
msgstr "能删除占位符"

msgid "Can use Structure mode"
msgstr "能使用结构模式"

msgid "Can add placeholder reference"
msgstr "能添加占位符引用"

msgid "Can change placeholder reference"
msgstr "能修改占位符引用"

msgid "Can delete placeholder reference"
msgstr "能删除占位符引用"

msgid "Can add static placeholder"
msgstr "能添加静态占位符"

msgid "Can change static placeholder"
msgstr "能修改静态占位符"

msgid "Can delete static placeholder"
msgstr "能删除静态占位符"

msgid "Can add title"
msgstr "能添加标题"

msgid "Can change title"
msgstr "能修改标题"

msgid "Can delete title"
msgstr "能删除标题"

msgid "Can add urlconf revision"
msgstr "能添加urlconf校验"

msgid "Can change urlconf revision"
msgstr "能修改urlconf校验"

msgid "Can delete urlconf revision"
msgstr "能删除urlconf校验"

msgid "Can add user setting"
msgstr "能添加用户配置"

msgid "Can change user setting"
msgstr "能修改用户配置"

msgid "Can delete user setting"
msgstr "能删除用户配置"

msgid "Can add filer file"
msgstr "能添加文件管理器"

msgid "Can change filer file"
msgstr "能修改文件管理器"

msgid "Can delete filer file"
msgstr "能删除文件管理器"

msgid "Can add filer folder"
msgstr "能添加文件夹管理器"

msgid "Can change filer folder"
msgstr "能修改文件夹管理器"

msgid "Can delete filer folder"
msgstr "能删除文件夹管理器"

msgid "Can add filer image"
msgstr "能添加图片管理器"

msgid "Can change filer image"
msgstr "能修改图片管理器"

msgid "Can delete filer image"
msgstr "能删除图片管理器"

msgid "Can add content type"
msgstr "能添加内容类型"

msgid "Can change content type"
msgstr "能修改内容类型"

msgid "Can delete content type"
msgstr "能删除内容类型"

msgid "Can add Column"
msgstr "能添加列"

msgid "Can change Column"
msgstr "能修改列"

msgid "Can delete Column"
msgstr "能删除列"

msgid "Can add Multi Columns"
msgstr "能添加多列"

msgid "Can change Multi Columns"
msgstr "能修改多列"

msgid "Can delete Multi Columns"
msgstr "能删除多列"

msgid "Can add column"
msgstr "能添加列"

msgid "Can change column"
msgstr "能修改列"

msgid "Can delete column"
msgstr "能删除列"

msgid "Can add multi columns"
msgstr "能添加多列"

msgid "Can change multi columns"
msgstr "能修改多列"

msgid "Can delete multi columns"
msgstr "能删除多列"

msgid "Can add google map"
msgstr "能添加谷歌地图"

msgid "Can change google map"
msgstr "能修改谷歌地图"

msgid "Can delete google map"
msgstr "能删除谷歌地图"

msgid "Can add google map marker"
msgstr "能添加谷歌地图生成器"

msgid "Can change google map marker"
msgstr "能修改谷歌地图生成器"

msgid "Can delete google map marker"
msgstr "能删除谷歌地图生成器"

msgid "Can add google map route"
msgstr "能添加谷歌地图路径"

msgid "Can change google map route"
msgstr "能修改谷歌地图路径"

msgid "Can delete google map route"
msgstr "能删除谷歌地图路径"

msgid "Can add link"
msgstr "能添加链接"

msgid "Can change link"
msgstr "能修改链接"

msgid "Can delete link"
msgstr "能删除链接"

msgid "Can add Snippet"
msgstr "能添加代码片段"

msgid "Can change Snippet"
msgstr "能修改代码片段"

msgid "Can delete Snippet"
msgstr "能删除代码片段"

msgid "Can add style"
msgstr "能添加样式"

msgid "Can change style"
msgstr "能修改样式"

msgid "Can delete style"
msgstr "能删除样式"

msgid "Can add text"
msgstr "能添加文本"

msgid "Can change text"
msgstr "能修改文本"

msgid "Can delete text"
msgstr "能删除文本"

msgid "Can add video player"
msgstr "能添加视频播放器"

msgid "Can change video player"
msgstr "能修改视频播放器"

msgid "Can delete video player"
msgstr "能删除视频播放器"

msgid "Can add video source"
msgstr "能添加视频源"

msgid "Can change video source"
msgstr "能修改视频源"

msgid "Can delete video source"
msgstr "能删除视频源"

msgid "Can add video track"
msgstr "能添加视频轨道"

msgid "Can change video track"
msgstr "能修改视频轨道"

msgid "Can delete video track"
msgstr "能删除视频轨道"

msgid "Can add source"
msgstr "能添加源"

msgid "Can change source"
msgstr "能修改源"

msgid "Can delete source"
msgstr "能删除源"

msgid "Can add thumbnail"
msgstr "能添加缩略图"

msgid "Can change thumbnail"
msgstr "能修改缩略图"

msgid "Can delete thumbnail"
msgstr "能删除缩略图"

msgid "Can add thumbnail dimensions"
msgstr "能添加缩略图裁剪"

msgid "Can change thumbnail dimensions"
msgstr "能修改缩略图裁剪"

msgid "Can delete thumbnail dimensions"
msgstr "能删除缩略图裁剪"

msgid "Can add clipboard"
msgstr "能添加剪贴板"

msgid "Can change clipboard"
msgstr "能修改剪贴板"

msgid "Can delete clipboard"
msgstr "能删除剪贴板"

msgid "Can add clipboard item"
msgstr "能添加剪贴板项目"

msgid "Can change clipboard item"
msgstr "能修改剪贴板项目"

msgid "Can delete clipboard item"
msgstr "能删除剪贴板项目"

msgid "Can add file"
msgstr "能添加文件"

msgid "Can change file"
msgstr "能修改文件"

msgid "Can delete file"
msgstr "能删除文件"

msgid "Can add Folder"
msgstr "能添加文件夹"

msgid "Can use directory listing"
msgstr "能使用目录列表"

msgid "Can change Folder"
msgstr "能修改文件夹"

msgid "Can delete Folder"
msgstr "能删除文件夹"

msgid "Can add folder permission"
msgstr "能添加文件夹权限"

msgid "Can change folder permission"
msgstr "能修改文件夹权限"

msgid "Can delete folder permission"
msgstr "能删除文件夹权限"

msgid "Can add image"
msgstr "能添加图片"

msgid "Can change image"
msgstr "能修改图片"

msgid "Can delete image"
msgstr "能删除文件"

msgid "Can add thumbnail option"
msgstr "能添加缩略图选项"

msgid "Can change thumbnail option"
msgstr "能修改缩略图选项"

msgid "Can delete thumbnail option"
msgstr "能删除缩略图选项"

msgid "Can add cache key"
msgstr "能添加缓存关键字"

msgid "Can change cache key"
msgstr "能修改缓存关键字"

msgid "Can delete cache key"
msgstr "能删除缓存关键字"

msgid "Can add session"
msgstr "能添加会话"

msgid "Can change session"
msgstr "能修改会话"

msgid "Can delete session"
msgstr "能删除会话"

msgid "Can add site"
msgstr "能添加站点"

msgid "Can change site"
msgstr "能修改站点"

msgid "Can delete site"
msgstr "能删除站点"

msgid "Can add permission"
msgstr "能添加权限"

msgid "Can change permission"
msgstr "能修改权限"

msgid "Can delete permission"
msgstr "能删除权限"

msgid "Can add user"
msgstr "能添加用户"

msgid "Can change user"
msgstr "能修改用户"

msgid "Can delete user"
msgstr "能删除用户"